個天靚到on9

企緊巴士影唔到

係咪聽日會落雨，好靚

J左先講

個個都拎電話影個天

火燒雲

嘩屌

瞬間即逝

呢張好撚誇張

無後制，純直出

直出

頭先搭車番屯門都見到 個天好似俾火燒咁